牙joe算不算正式向lihkg宣戰

教仔炸

建議牙joe搵埋dr jim同victor好似東張西望咁拍條片軟硬兼施

快d返黎食屎啦